hi 淡友 (1185)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

見無人開，差啲想開

夾死左唔得閒,SORRY

斬倉...

我都豬呀
比佢陰升陰乾

個市不停升，但唔關我隻企鵝事，我又可以點

唉,陰升最衰

食lunch 夾唔夾到上250

250未呀屌

如果下晝穿左250.....會唔會順勢上埋252架

反正都跌, 不如700暴跌救下大家啦

上得252唔差在唔254啦
又唔係未試過

返到我屋企比我走左先，再跌救大家好嗎？

輸幾格熊走左 企得太穩啦249

屌你老味比7萬5蚊買282
今日都成800幾K profit
雖然咁諗好仆街

我立即屌你老母

入左牛

250準備啪鳩埋

一於牛牛佢

隔離台好多人都係咁

夾撚死啦

企鵝帶領大家上254啦，咪撚煩

落返去啦

隻熊25388啪
一係升穿佢算啦
唔好煩

升600點冇回頭

點解仲唔跌返落去

連登重船又沉了...

媽咪呀

一朝早就600點
今日習總好有面

老美同上證日日輪流扯旗點玩

DADDY呀

無新熊都可以夾上去24900 做淡慘過做雞

我地頭幾日嬴既錢,全部輸番突突突突突突晒

美女又升過，次次中午都係咁自己升一浸

無啦無啦

屌 美期又DH

夾到得番4 舊水profit

一齊夾

有PROFIT都好啦
我無晒呀

今日一早上左熊車

我都係
早知訓耐D

今日冇熊車班次

熊左手足點算

我驚哩幾日都冇

瞓耐D就可以遲啲放282唔洗咁早上車

宜家感覺好似過夜咁

期指夾上251就投降唔玩啦夾緊200點 好痛

琴日低位買...282

100000
今日變100萬

一晚夾左六百點

我都百6點啦

琴日4蚊苦主今日都變個double

4蚊

自膠 4毫

如果我尋日冇放
賺緊4倍

一樣

牛熊證打左靶 冇餘額價值
有冇delete左佢 好銀眼
仲計值千5蚊

唔敢諗free fall 果陣幾咁慘烈

我都係

上右個心心

睇個勢晏晝仲有得升 玩撚完了

港版kodk

但係仲計緊個價值
明明變左廢紙 都計緊值1500$

好痛 奈奈諗住點部署

之後咪一堆苦主區

呢鋪做雞喇...

大家諗住點部署 企上250之後又一個大支持位，好似回唔到本
係咪要斬

當中有一大班人就咁幾手
當留念，講明唔放

無諗過
再升就斬掛

做好又夾
做雞又夾

企鵝晏就爆一爆上去是夢嗎，比我走左佢啦

針囉
冇乜可以點
All in 282輸埋佢就玩撚完

想太多
隻嘢去返500-530區間
美國佬重要搞佢

得返幾百點打

出完業績就會比人沽

坐到幾時呢唔知要

咁比530我走就夠戈啦

QQ 有業績消息流出 爆上去個下就好走人啦

牛船開始超重

Miki插多D thx

玩撚完啦牛軍..今日千跌

跌就快啦, 好嗎

我玩咗佢成幾個月
so far 都係3:30商天鵝個日輸過一注
尋日call 今朝返咗
依家我都唔敢入住

講真上525我想put
今日唔落返，業績日點升
係期指夾住冇晒錢

返家鄉好走一走先啦

下午跌返

爺爺出左聲話唔俾沽咩？點解唔識跌？全世界跌幾百點黎睇下先啦

282黎講 肥佬黎如果無事出返嚟又可以繼續升。。。
都唔會玩完

比次機會

玩期嘅巴打
有冇人會好似我咁唔入錢
由得佢斬

豬到傻撚咗

兩三百同八九百差好遠喎
其實買期指 要識自己定止蝕
同打靶咪一樣 唔死唔差幾
不過牛熊比人食溢價囉。。。

重返二百五 劍指三幻二

入錢會唔會變咗無底
唔入錢都係一種態度

哭能左

未試過俾佢斬
但我買左正股, 無錢補倉啦

晏就交返個場比熊軍
大家都開心呀

開返劇本，高開低收

比熊軍喊

通常咁就會高收

哇屌你
真高登溫總？

我會狂入錢..頂撚死你

琴日24250放哂熊一直空倉 今日好彩遲起身 我如果落場肯定熊

收到，上526即走

我放唔哂
剩左幾手係到
一起身就夾緊40格

嘩屌
仲有人認得
Cls

是你多麼溫馨的目光

教我堅毅望著前路
叮囑我跌倒不應放棄

我明呀 我上一轉246幾分鐘夾上250 之後好彩上埋252即回

1300...821

幾多手宜家夾幾多格

企鵝上一上去比我走啦，知錯啦

唔撚靶就插啦屌
唔想坐阿

我都坐緊

1300唔關我事啦
即日仙黎
821無人蝕啦

賺五格走。

我526今日是最高位入喎

準備千跌

哇屌都好撚多年了

溝到10手 夾緊12格

282升到1.1

1.17上緊

點由40變12格 本身買好細?

平時無買企鵝就覺得企鵝升幾蚊好似好易咁，自己買左佢就識跌唔識升

恒指想點

買熊買中隻以為自己買緊牛

282想點
TSLA 2號?

邊有跌

20手 25000熊走唔走好

宜家唔興我呢啲老餅啦
宜家有媽咪麵

唔走等收皮，今日實穿

走啦 個市好強勢

唔走你果2千都冇埋

個市升點解可以完全唔關企鵝事咁

琴日買左10手，想放哂
點知剩3手放唔出

8分鐘升左0.5

一係斬一係搬遠啲啦，做雞都有出頭天，但畀人收檔就咩都完。

直沖2蚊

屌米唔識升

253熊走唔走好

10蚊不是夢

282
2蚊

250 啪

斬左 痴撚線

1.96 苦主

啪左250啦 回未呀仆街

我都斬哂了 前後輸十格 個市有啲唔對路既感覺

下一站252

咩事282
Free fall

奶嘢

個升勢好強

走唔到，掛住盤無人接睇住啪

掛0.01?

係...

247

rip...

愛莫能助

第一次比人啪想問剩餘價值點計..

明顯有大戶玩埋一份
廿億成交老散點玩到呢啲圖

明知會啪, 邊撚個會幫你接

GG

0

痴撚線
升爆廠
咁快又二萬五
仲要咬撚住

咁又比人夾百幾點

升到252

變咗夾400點

頭都不回 是我騰指

跌就識回
升就唔撚回
仆街港女

7500 升市跌多多 跌市升小小

25000一掂就落

搞咩升唔停

買熊好過7500啦

塵巴恆指HSI Liquidity學術討論區 (4)

#284 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

發現話派100k 條契弟，有無手足幫手bin c

落返248我走到啦

突擊！！！

落返去你咪又係唔走

個個做淡友

我實走
我唔貪心，唔輸就得

竟然仲上水

唔敢上黎呢邊啦

美期又dh

250啦，跌得未

半日都唔補裂口
係咪又熊軍含家產呀

港女今日咁樣行
真係捉唔到路

鹽巴

null

仲未打25088

成班豬閪問拎得錢味 ON99 咁 有冇腦伽其實

準備再破DH 買牛先

出現了

派左錢未？

斬左d 倉，不過都痛，留返少少錢睇下可唔可以執到格幫補下算，我應該頂唔到ig 上到280

多謝條傻撚出返黎
block鳩返你先

隻企鵝真係玩完

打完25000先回

上星期你唔係好撚醒咩？做乜潛水呀？唔係好撚威咩？

潛咩水 星期六日梗係去玩啦 仲留係度同你做毒撚咩傻仔
話派錢就算 你老母係咪ON9得濟生左你

好正隻小醜好好笑

我隻258 仲坐緊

253係咪要斬了

求下你返落去啦

收到風..2點後急跌

252-254重熊區

回都唔回下

我咪搵左你老母玩好得我契仔咁撚醒

入左熊?

呢個真

又收到風

日日都收到風你啪左放風個條友佢啦

我覺得淡友可以避左呢兩日先
聽日仲有qq業績

美女又升到扯晒旗

咁我呢都無得避

港女又頂住跌唔落？

似係 我今日都斬哂了 休息兩天避一避先

根據紫巴琴晚條風係咪啫係2點後有400巨棍上

同上次個棍一樣
走都走唔切

似係，尋晚佢dji 放完風，就升到啪啪聲，佢燈死左自己

你而家當我9UP..2點後你就知我咩料

我開始懷疑放風俾紫巴條友係佢仇家

大家都唔斬死撐, 大戶收唔夠籌休息一陣又會夾過.

要聽返首真的愛你定下驚先

條撚樣走數都走得咁on9我懷疑佢廿歲都未夠

消息指，本港今日新增35宗新型冠狀病毒確診個案。
疫情完了又要千升

是你多麼溫馨的目光
教我堅毅望著前路
叮囑我跌倒不應放棄

嘩呢個 升硬

打番個丁定驚

美國日日50000up咪又係升
關咩事

回返落黎聽日先再升啦

2點後直插

一棍1500點倒跌

岩岩睇下佢係果邊啲留言原來同呢度一樣都係掃幾廿球牛, 跌又掃升又掃

等陣3點就到我開始叫春了

隻企鵝牛妹下妹下食左我五格，係咩玩法

可以狗到咁？

賭波咩紫貝

249-250麻友

聽緊主撚狗

呢啲有幾多高登友

巴打你叫左成日春我都覺得你慘大升市做牛軍但贏唔到錢

各位傻熊頂埋佢呀

輸到失去信心了

俾我走先

最後逃生門啦傻熊

重唔回今晚真係生命麵包啦

drop to zero

巨棍落

借東風, 火燒連登連環大船直到灰飛煙滅.

差7格
落呀

落返黎啦 企到咁高 想跌死咩

慘到喊，仲要身邊啲朋友個個都恆牛贏哂錢，你明唔明戈種覺得自己好On9 Ga感受啊

企得穩25000就上25600架啦，今個星期起碼星期五先有熊

高位斬左, 回番晒, 屌

又發功

好想針
又冇咗成個月人工

咁企鵝有咩睇法

主撚狗～ 主撚狗～
我知～牠～撚狗～～

咁你一開始點解唔跟身邊啲朋友買恆牛？贏就一齊贏，輸就一齊輸，唔會顯得自己咁on9

原來係你

今日都唔知發咩神經去追左企鵝牛，平時我只係玩恆牛戈炸

有時輸錢戈時個人真係唔想諗緊乜

再PUT 又升番

51824？

熊左想貪多一格都夾上
屌佢老母

老母接班人

thx 奈奈

急升

喂呀

淡友靜待一下

倉位輸緊450點

可唔可以斬多次

點解你要反手put
比D機會熊軍手足走左先得唔得

恆牛手足
今日放哂恆牛再揸緊少量企牛

斬多次唔該

拉

67524

集氣兩點奈奈許願棍

賭仔心態作祟
雖然呢度好撚多波馬po友

企鵝好多人都睇淡喎，我入完隻手都震到仆街比人夾左8蚊

由佢夾算啦
做多錯多
要247頭先平到手

淡友死撚曬未

咪係

放過熊軍好嗎

多人睇淡咪好 琴日多人睇今日淡 升咗600

反多次手轉call ok?

聽日出業績咪放住先囉
你睇下而家QQ個牛熊比先啦

邊有回返哂

坐多陣先啦 今日咁升法 點都會回

俾246我啦
247都救唔到啦

咁我怕要過夜了

比次機會啦奈姐

岩先一CALL又跌,斬埋啦

同船呀屌

所以我忍緊，夾左8蚊都仲忍緊

但要過夜真係驚

250>2490X

可唔可以大棍回下啊屌

如果今晚都無滅世巨棍，真係到我針

開求246

明明落237就有成4，5千張牛食 硬係要食啲冇肉嘅熊b

兩點就有
你put左?

大戶牛

一陣千跌好無

唉
同路人

企鵝靚價好入 再唔入無得入

兩點啦兩點啦
熊軍連千趺棍既願望都冇埋

同求246

我夾左幾日了，美女倉

250熊？

科妓股？

根本佢就想鶴立雞群見解獨到, 點知......

細期

唔好踢爆我啦

道期

一陣萬跌好無

企好硬下 會唔會就咁妹到收市

兩點

牛軍...

miki

美期滅世棍上

牛軍最後上車機會 今日收252

滅世巨棍上 痴線

又升返上去 奈奈唔許願 出事了

屌你咩 上乜鳩呀

棍升

無巨棍，回二三百點俾我抖抖都好啦

點知做咗雞......

屌有咁多人熊咩

又屠鳩我地麻友

有線都扮野黎升
明明中移動入股

繼續夾上去。。。

真係冇講錯 真係滅世巨棍

做淡慘過做雞

輸幾多

無喇無喇

滅世巨棍

唉屌 又棍上

而家經濟原來真係有咁好

紫巴真係借咗東風...燒連登大船.

夠喇 落返去啦

有無249～250熊手足

比條生路熊軍行下得唔得

我25100

見你地講恆牛贏錢, Q牛冇錢嬴,
講到QQ好似跌緊咁,
睇睇下發覺唔多對路,

屌你原來QQ升緊3%

25200 走唔甩 痴線

唔係死曬？

唔關事啦追落後姐
個市同經濟已經唔掛勾左好耐

253熊點搞好

斬晒啲put 升唔停 反手call返QQ

熊軍又比人清晒

小心殺熊

落去萬人坑搵啦

252目標gogogo

255 仲有得揸下

有無咁撚勁

你點算 多唔多貨 今朝開嘅？

熊軍黑暗既一日

沒事兒，沒事兒

今日唔再睇你
你地加油

係呀，圍爐取下暖啫

但係我526高位追左，咪輸到仆街囉
升四百點佢526蚊，點解升六百點佢會517蚊

斬左末日熊 輸撚到喊

求24666

恒指升乜鳩野？

我屌呀

而家入258熊會否不智

我250 今早走左 宜家253

夜晚有冇機會落返去呀

會
太遠

斬晒
準確上IFC

再遠d啦 今次上三幻三

唔跌可能要等到星期5啦

賣肉還債?

熊軍全滅

跌多300點

首領走晒沒

唔敢等到星期五 我個心臟受唔起
今日落返去先啦好嘛

一鳩回返哂

....完美摸頂平淡倉。。。蝕盡成個波幅

Short納dee啦屌

撚9淡友

希望今日到246啦

咁賤既 震熊倉再棍返落去
CLS

上證瀨晒屎

嘩我屌你老母

你插遲一分鐘我都斬撚左隻熊

屌你老母臭閪

遲咗10分鐘 撚9淡友

253又有貨？輸幾多 今朝輸緊千幾 成朝都無打到，諗住無嘢 點知原來已經比曬機會走

上證轉燈 熊軍有救啦

唔會趺啦 點都升到過埋聽日先

屌 最低位走253熊 走完即升12格

濕鳩港女都唔跟既...

同進退

唔好呀
奈奈捱唔住

而家又引尻你地熊再準備夾返上去

哈哈 走遲你一分鐘 42–》54

我249轉252

首領 你認輸拿

斬咗先跌
我暈了

聽日QQ業績要面子呀

cls 港女，岩岩一睇，咩事

頂住呀手足！

耶西咩事

A股咩事超巨棍瀨屎

好想知1.96成交左幾多手, 邊度有得睇

係呀 今日輸緊 8k 差4萬先回到本

要面子咁依加就同我升上去啦，夾死啦

爺爺救我, 快D跌呀

上證咩料 直落地獄

唔緊要 今日落返去 聽日大家一call比面子佢

跌啦屌

兩邊都有人慘叫
我領唔到兩邊

斬撚左先跌 屌你個港女

一切已唔關我事了

熊軍橙好多

呀爺出兵攻打

仲揸緊？

4點後就打251

十球牛還好嗎

上證

集氣246
246
246
246

棍！

上呀

美期上證直插
港女都冇反應

好呀

咪咁啦

２４３

你犧牲左d咩

我熊威武啦

差3格
集氣

港女今日咩事硬過碌鳩...

牛軍總係玩到最開心個陣失禁

插呀

240

一牛一熊
今日收手了

屌 斬哂先跌

企鵝牛夾左我廿格，有啲貧血

我一斬就插百幾點。。。睇嚟我先係最燈。。。

暴跌了

今日有冇熊軍夠膽挑戰三點棍

求22000

跟隊

247夠啦

再PUT囉
我都再PUT
不過倉位低左100點

大力插呀

我247平唔到手呀

246！246！

穿ema200

插呀,插呀,插呀

爺閪比多次面
瀨多一轉就得啦

嗚嗚 我啲錢

大力d呀

咁快248

斬咗我先嚟跌
可以點

嘩 你自己斬倉都輸咁多 我嗰廿手熊輸5k到 仲要今朝先開 巴打加油 祝你早日回本

紫貝巴勁撚到

跌佢老母啦

快上車

再搵位入

逃生門

做淡好過做雞

本多終勝

而家跌有撚用咩 頭先2點棍比你震走曬啦

插多二百點

我斬早咗廿格。。。。。。。。。。

240得 230又得

咁都有得左右巴

25048既熊斬左 屌你老母 輸到要去ifc
求安慰

宜家唔熊聽日點牛 245先好停
thanks

上車啦

今日跌到轉燈我表演自拍自含

做淡係講求一擊必殺

繼續插呀

哇 700又插返

做淡真係靠信念

反正都叫, 叫遠d先240
240
240
240

信念

+200》400〉800》1500〉-3000

熊軍突襲

談笑間, 大船灰飛煙滅.

係咪又有乜消息

200啦

快啲跌

不要說了

drop to 0

今日升600點目標都係殺250熊姐
殺完就死番落去

叫春叫左成朝
我終於走撚晒
手續費都賺埋

要插就插到底啦屌

今日轉燈我表演ifc 空中飛人

同大家一齊鳩叫
就算夾緊都開針

留名睇自含

乜噉啱呀 我期指25013震走咗 摸頂走淡倉

熊得啦

轉燈未 快啦 成日妹妹下咁

叻仔

今日連手續費拎番曬琴日輸個啲就收手
淡友繼續殺落去

斬完升咗23格 我先係燈神

你又入返咩唔係話斬左

我仲有成百點先平到手呀
仲未計手續費

跌到轉燈我表演自含

係呀, 又入番

又升返
唉

企鵝牛慘死，我可以點

大戶收夠籌, 斬倉人數夠晒, 又可以向下殺.

一齊賺最開針 插呀

冇事,爆升

插多d

咁快d插啦

仲未放？聽日出業績 可能升爆

我琴日過夜

快d插多二百點

放左聽日業績我又要買返，咁不如賭一鋪渣到出業績好過啦

轉燈我po j圖

支持奈奈

回完喇，再跌啦

唔駛自含啦, 轉到燈我抽一位巴打請叫雞呀到時有人幫你含架啦

立flag...cap定圖先

我都係跌先再追
變番輸多100點+

嘩, 呢個核彈級威力呀

好難轉啦,成400點

大芋收到了

大户gogogo

你兩個好比力

跌快D啦唔該
就黎三點啦

上證無水花

好易
上次期結最後係我贏

吓。你係到兇到我無用。夠膽去上證到遊下

收到風奈奈開左10張大期刷緊錢

夠膽咪轉燈lo

企鵝牛夾左21格，生無可戀

捱左成朝，斬哂d淡倉 先跌

點解唔沽爆騰訊,係唔係呢隻大佬大過大攪到D人無戰鬥意欲?

我得2張細期咋
一半身家黎架啦
另一半係正股到

引熊？

FF QQ業績柒

睇下miki 5分圖 好撚型

24800 開咗熊 本身輸 而家倒贏
走唔走好

等陣夾返上去又揼春

又返家鄉

跌多300點跌到轉燈啦唔該

246
246
246

轉燈ok?

升返
低位PUT咗

你家鄉咁近架
我都仲未到

轉燈轉燈

3點會點走

到心目中既數咪走囉
我都早走左，食小1k
但都好開心

好過冇

升唔穿 跌返落通道底

琴日6.7趺到今朝6.35冇哂啲profit

夾埋有兩個鐘，夠時間

我未呀 我2459呀

唔好升呀

250開左3張熊
咩都返晒黎

20格落車
用支共比個10000玩左一星期而家仲係10000
頂我好垃圾

繼續跌啦

聽日240 忍住唔好放

Nice pic

今次你張圖好無誠意囉

4259

我想上番車岩先止賺拎番琴日輸既野

3點準備drop to zero

成球野入牛個撚樣呢

248開，248走，期指低水賺3格
聽日先再入，休息下

Seriously qq業績唔係賭佢跌嘛？

你係咪唔放先

係呀

等我夾完走到再補番張俾大家

榮升企鵝牛坐貨師

夾左25格

奈神

如果今日有245就留1張啦

升完繼續跌，今次真drop to zero,無面比

升咩撚野啊又

兩點一嘢畀人斬咗
然後再put已經低位

就番家鄉

唔洗驚！係鋼鐵尾巴！

快啲246

好心就較番紅跌綠升啦屌

點解

話時話子言張巴打仲有無係到浦頭？

因為得支共先會用紅升綠跌

好la

佢而家係旺中浦頭多D

乜又係你呀247

聽日再低

有冇企鵝牛Ga手足啊，大家互相安慰下

上證跌到瀨屎

你都幾唔貪心架喎

佢玩夠上岸？

港女到底點解可以唔跟跌
好垃圾

坐緊 0.069

282 FREE FALL

捱緊26格

想死

又坐返幾格

仲有隻祖龍係手，升4%變倒跌

跟sing唔跟趺
屌你老母

上證變向下證

斬手指算

阿爺傻撚左？ 跌到咁樣

上證瀨屎瀨到收市啦

又係斬左先跌

係唔係有乜消息

三點棍好期待

咁都唔知, 仲要問點解, 佢應該係大劣人黎

極熊61585 0.014坐到依家

美女只要隊得穿宜家個平台又有得跌多一浸

唔係呀

下證 笑死我

大棍跌

快D246

係唔係有機會又貿易戰
大戶收到風走佬先?

走啦熊軍

我啲熊b

唔係一直都戰緊咩

仲貿易戰? 下次黎真既就係熱戰啦巴打

阿爺休息下

仲貿易戰

熱戰都黎緊

落去啦

死落去啦⋯

熊軍準備

24730好硬

反手入牛先

巴佬揸9年AAPL先升10倍
港股隻蘋果兩日就10倍#[abomb]#lm

唔好再升啦

熊軍突擊！

做熊軍太難喇

今日仲撚狗過尋日

插落去呀

三點棍

求入你跌啦

又話跌到247頭就走, 走左就唔關你事啦

原本同船 唔怪得豬緊

棍

咪呀屌你

又夾

又升返上去做乜鳩呀

屌 快啲跌啦

咁多人叫跌梗係升啦

引牛

頂，又棍升返

殺曬D近熊跟住巨棍插呢個劇本玩左兩,三個禮拜
249-251清倉左幾次

買你對家先有用....

假跌引熊

仆街la

我搞到個倉又輸多左
所以246先走到呀

你頭先247走 而家佢彈上248再put過
咁咪夠數囉

就係無走呀
我驚走黎走去好似岩先咁又輸多D

個市250就話247走, 到247又唔走, 又話要246

原來282落返去

因為上到250高位止蝕左
跌番又CALL左
所以倉位低左100點

企鵝玩完我未

等聽日啦

台灣都係

20格走人
唔識do牛市就do回落

理智控制緊今晚過夜，但睇到佢跌，家鄉愈來愈遠，個心好痛

真係亂咁黎架喎, 不如留返啲錢好過啦, 正正經經搵份野做

我今日都豬錢

落去啦好嘛 都威咗成日 聽日先再升

聽日點算

仆街又升返

美女又一棍

我係輸大錢，夾左廿幾格都忍到，我都幾叻下

升500得果千二三億成交，大戶你D手指有無事

唔好升啦...

乜野西市

而家跌, 聽日都要跌

升乜9 呀

聽日聽日先算啦 今日跌咗先

跌多200點, 之後先升啦

企鵝上返526再跌比你啦

+1講聲

走了

點解奈奈可以咩市都比人夾

美女再一棍

大佬呀 落去啦

真係好強

星期6,日唔夾

死落去啦

慘

發覺全日最輕鬆就係斬晒所有嘢
輸清光哩一吓

251熊 放左直插248點解可以咁黑

Miki cls

跌多少少啦，就平到倉

最尾15分鐘先到戲肉

美期好撚強

3點半棍

點解企鵝次次出業績前都升，得今次我買左就奶哂野

沒事沒事
無倉一身輕

悔改了，返247 la

3半插一吓okay ?

棍棍有力

升唔停

引完牛聽日就黎料

直落240啦屌

又升

唉屌 咪呀大佬

草人頭 聽日千趺之日

唔好呀, 唔好再升啦唔得啦

知錯la

買熊就升 一斬就跌 係咪想逼死我唉

牛船咁撚重，合埋眼都識玩啦

大佬，你地升要記得企鵝啊，帶埋佢升啦

IG恒指道指相差超過三千點有無咁誇張......

夾完未。。。

我開市夾到而家啦

好在琴晚通宵今日訓左成日..
唔係我應該夾死左
成個POST都一片哀號

我夠由十點叫到依加，隻企鵝咪一樣唔生性

又要過夜la

Me too，噚日隻 700 熊仲坐緊

聽日含指閪冧 但QQ出業績得佢升

出業績呀聽日
唔係你死就我亡

其實全球都綠燈，期指今日都叫高開高走，上25000之後先獲利回吐。
黎緊QQ業績，又炒上一侵。
賭股今日繼續發力，珠證啱啱先開通，賭股有返收入，仲有升值空間。
睇埋肛交所都係上升軌，港股成交量都無縮。
除咗政治棍又好似無咩負面消息會跌，熊軍真係要避一避。如果24700以上整頓好，嗰股神袐力量唔係噉易穿落去。

有無手足夾太多 被逼熊過

人地十二號出，通常都收市先出戈啦

我唔想過夜呀
一陣跌番俾我走啦

所以聽日會熱炒QQ同埋QQ牛倉

夾緊呀, 格仔都唔敢執

抖下先囉
賣晒咁啲錢先係返自己到

佢識鬼投資咩
琴日買282都贏晒所有hedge fund

呢度全部牛軍

我都係 落返去比我平手走啦

你又係246呀
快D去246啦好嗎

真係好痴線 2點戈棍比佢嚇到斬左
轉頭直插248返到鄉下 但我已經斬左
入返少少熊諗住執少少 又上返249

24590 當246啦

你係老母麵徒弟

咁去24500啦
大家都賺

奶清連出埋J圖都無料到既

個網斷一斷 post咗3次

係咁棍上 想點

買遠啲擺耐啲咪唔會俾佢上下殺

比個市嚇到亂晒

洗唔洗照吓個腦睇下有冇超能力

我覺得反手最好係中午前反 午後個市太洶湧都係少操作為妙

而家又蝕緊10幾% 走又唔係過夜又唔係

可能要叫腩巴出gel圖先得....

苦苦堅持 經已沒意思
為何不可以
由我去決定誰
才應該在我心中擁有位置

當你下次 要玩伴時
手機按到沒電時
情願你別來 找這失勢女子

衰貪心 急住想追返條數
又唔gur斬倉輸戈啲
而家唔上唔落咁

斬到自己一頸血 想去ifc..

風高浪急, 做雞仲過夜......

牛定熊過

過夜收貴D

望著大升市隻屌米仲倒跌，個感覺仲慘過俾人夾

熊過

寧願day trade都唔好過夜
夾到hihi

QQ好似係今日定聽日公布業績

今晚夜期又會棍上...

聽日六點

聽日，應該牛定熊

屌米我都有 之前16.8入 又係喊出黎

Day trade今日都夾爆

一齊call uber ok?

巴打果然有股未為輸

車埋我唔該 冇錢搭車

屌焗斬隻252熊

又無6000

熊過 輸埋真係冇錢開飯

巴打咁捨得

熊軍真係夾爆晒

逼住過夜，第一次過夜，今晚訓唔訓得著

你個線人仲有乜料比大家

屌 有賭未為輸

聽日高開就含撚

都應該會高開

夾都好呀，我比人食埋連骨都唔淨

熊過

56029

仆街，臨收市牛過qq即刻跌

QQ 究竟搞咩

隻企鵝又玩咩

係咪想逼死我

認同
我就抖抖先
有緣先再入
唔係應真係會針

牛熊過夜？
遠唔遠先？

紫巴
佩服你夾到咁都面不改容

今日果然你升期易

疫情完啦，全世界都升番，係港女含足咁多日，係時候追落後。

下邊果段有真心話，唔岩聽就算。
炒股角度就算有國安法，制裁只要政府take side到盡唔好2頭蛇兩邊唔討好，其實而根本影響股市有限。

我下星期尾睇26000啦。

企鵝牛過，490先死，但已經捱左廿格

由全日最高位526坐到落來，準過神仙

屌 25048熊 過夜

咁放心啦
你應該唔會未起身就再見佢唔到
最多變仙股.....

呢隻好難玩
噚日熊過又夾我，今日都仲夾緊

期貨係咁升

首領領牛

你邊有夾咁多

2點零果陣 2500X果陣買左隻251熊諗返起都奇怪

最後2分鐘都係走晒貨空倉算

可能天生個樣就係被夾咁既樣.

咁都夠死啦

收到風今晚暴插10000點

夾到面都僵撚左

尾市回返啲等升
信念
聽日會升市
但返唔返到526就

道指真心癲 回都唔回
三幻典
三幻典
三幻典

返唔到啦，距離家鄉好遠，心已死

今日25048既熊差啲打靶 嚇到我斬左 但佢最後掂唔到.....
冇撚左6k仆街

啫係直上三幻

垃會續一年
肺炎跌落破50
今日大升市
QQ業績
我就諗唔到點解跌

282 音樂椅聽日又開
CLS

收市都唔落返d 食粥食飯睇今晚

巴打重未放？

斬晒啦??

食粥咁樂觀。。。

好驚呀

就收市
無飯開
要食麵包了

坐緊300點 等埋夜期

太樂觀呀可 又真係屎都冇得食

美股點會跌
早d斬咗佢 重新部署算啦

唔諗啦，反正依加都交易唔到，聽天由命啦

第一次唔知有冇好結果呢

希望有奇蹟 聽朝起身可以一齊食歐陸早餐

屎都無得食啦

SAME

睇個款會夾多轉

奈奈指標

請埋我食

齊齊內循環啦屌

唔好啦掛
無錢補倉

夜就唔會過嘅 今晚應該點都斬

唔好咁對我啦
我都係跟你地搵食咋

痴撚線

休息下先 夜d一齊集氣啦

可能要等聽日啦

仲有無生還既傻淡
1.牛奶奈奈

qq出業績 聽日有得跌咩

每日兩萬兩萬咁夾。爆撚晒

咁可能後日啦

我空倉撐奈

如果落得返我真係死咗佢好過，咁樣輸500點不明不白

仲有無生還既傻淡
1.牛奶奈奈
2.黑松露

招幕人做雞...

立法會續一年
又千升

落唔番就到我死啦

騰訊幾時落返 500 蚊
我隻熊啊

我今日牛左啊，比我走左先啦

258熊過夜，巧京京

歐洲又爆升, 道期又爆升, 今晚夜期睇黎都係好友天下

[member][留返低吹水囉
我今日都cash out晒諗住抖下
玩下個股算/member]

25048苦主

師兄似想倒錢多d

企鵝526蚊先到家鄉，感覺距離好遠

梗係畀我走先啦，噚日 504 蚊嗰陣入咗隻熊呀

7500 過夜
聽朝準備數錢

係咪冇睇到QQ500有十幾億買盤

cls,Miki就28000

冇
冇睇呢啲

數得返幾錢

真呀

旺巴浦頭了

要限住自己注碼

你明明已經最有機會反cup
望下班雞
包括本人

DLLM
人行又玩印銀紙

唉 放哂全個倉係25048熊過夜
頭先放唔切 宜家點算

今晚食豐富啲, 安心上路

邊到睇

師兄好賤

傻豬
睇下聽日點

Set 個價賣
Del app

齊上齊落呀屌你

旺巴好耐冇做坐貨師

留名

睇錯
原來係7月原定借貸少咗

豬到眼都殘埋

咩嘢驅使你做淡
做親都冇好下場

今日我都輸左2皮, 而家環球大爆升緊, 聽日港女升硬咁濟, 無謂俾假希望巴打

政治市好黑人僧
搞琴你會做淡淡

今日人仔逆回購500億
印緊銀紙

熊過夜

夜期爆升

仲有咩壞消息可以做跌個市
係0呀！！

今日有幾多熊軍陣亡...

輸8千路過
點睇聽日都係繼續輸

只伯政治棍，之後走資
好似國安成嗰日咁
始終港股市場唔大，一日1000億成交，一走資好易被人沽爆倉。
但個市事實的確唔係噉淡，真係比全球落後緊

不死極熊

今晚有無新制裁 熊左支移

咩事

500蚊 好硬身，早兩日穿一穿都即回返，之後仲要現幾M買盤，490好難死

你太睇少爺閪

唔死都會輸錢架

今日都掂到2502x
咁搏

岩岩18.24入左SDOW

中共都有中共市場，唔係睇少佢
只係如果香港市比佢玩爛咗，佢仲會泵幾多水落嚟呢

如果業績唔差 會升得返
大陸人課金課得好癲
外國業務加加埋埋都唔知有無佔QQ5%收入

熊軍要頂住呀

真係要有坐倉嘅決心 等佢出滅世巨棍先好去put美女。。。

恒指季檢星期五出
熊軍末日

On9

做咩個個淡友都喺到呻吟
而家夜晚時段for牛軍打飛機only
聽朝我哋熊軍一定可以贏返曬所有嘢返嚟㗎

佢成28000，唔係應該點都回一回嘅咩，仲要連升咁多日

好似三四個星期前破咗 我買牛輸到仆街

納dee之前都係咁升架啦

唔知美女做緊乜，日日升，啲錢係邊度嚟
係咪放L晒啲金，所以引發埋金價回落

夜期升閪咩

On9市

唔睇啦 去打下ps4仲好

真 痴撚線

岩岩收咗機 機都冇心機打

個個禮拜都整一日500 600棍要你硬食

係最低位比佢硬夾

原本諗住放曬啲熊，宜家先發現唔小心買多左幾手

等美股開先睇
而家根本就跟住抽上去

想屎

紫巴個到
三千幾點喎

係。on9回都唔回

想開張+1同你地對賭

跟據以往經驗
熊軍開始懷疑人生代表真喺開始會跌

所以夾埋有呢個諗法既人先會跌

係就快
唔好等

反向操作

又要驚成晚

回啦屌你老母夾爆晒啦

唔好升阿，我唔玩啦

疫苗

可否投降

懷疑咗好耐 夾到春都爆。。。但都係無跌

同我回撚爆佢，倒跌

熄機唔睇可能會好啲

平開 打和 super

聽日數錢

熊軍有無大奇蹟日

？

應該差唔多倒跌。感覺到